[18-09-2017]股市直擊+波神信眾區

獌真係俾足面月巴

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

屌佢
我買三球三球半細呀

最終忍唔住去格離期權post撚狗

加油
支持你

Ｄpost冇正皮

yau sing

早

LMHY

Rubbish lihkg

最終開番ser

f5 左n次

去左留明橕場

ok,破頂

已破

支持redbox開page

佢第一頁都叫正常

終於上得返

終於上到

BTW 卡雲尼我D7你

656 cls

要靠對面兩個老烏

輸錢

銀魚 納強 GOGOGO

我買左角大同-2
卡雲尼個仆街爭12碼射失

連狗去左歐洲影prewedding就出事

佢未來老婆係不_人

F5 LM

外甥女肺炎入左醫院

你照顧不周呀

FUNG CHING再一次退休

未見過 唔識答你

瘋清無論18000定28000都退休嫁啦

燒左成個星期，去診所睇左兩次
私家醫院門診睇左一次
時燒時唔燒，我表姐見佢唔燒就帶佢食韓燒食雪糕
琴晚最高燒到39度幾，不過我趕到時已經退左
外甥女不知幾精神，睇住叮噹串我咁遲
仲話我無事啦，你可以走嘞

痴線ga
小朋友發燒好大件事
時燒時唔燒仲驚

佢拜日剝牙黎，上拜一晚開始燒，拜二已經無返學

係唔係感染左呀
剝牙發燒再食韓燒雪糕好撚大件事wor

是咪要上2幻9

幻4....

4CISG

最怕之後有手尾

未有詳細報告同未見醫生，所以乜都唔知
嚇到我琴晚同客食食下飯都照走

6060 有冇人抽???

啲C9聽到馬化騰三個字已經狗衝緊...

我琴晚五點見到我阿媽仲未瞓
我都唔敢同佢講，我表姐帶外甥女韓燒同雪糕

雖然未必關事,但過左去就算,怪責都無用
你表姐之後應該唔夠薑再犯

ok 孖佢lm

肛

mok 牙之後好累
我都累左兩日，重要食韓燒咁激

buy d d lor

第一日應該無得lose

但估值真係太貴

干地
死攬Cahill

唔關事既 琴日算係咁

打住fin tect + 3馬第一隻ipo. 唔做得好睇點整第二隻

大陸狗見fin tech 都狗衝

國內Bitcoin 平台負責人唔比離開北京

2.0

賺唔少la

識玩一定歸順，之後搞在岸離岸

no la
之前迪加打左邊, Alonso好放心上前
一出Cahill就食晒屎
比人屈機
琴晚唔係Luiz, 應該輸埋波

前面冇左Hazard真係同中遊球隊冇乜分別

落閘放狗

牛創

呢d位敢入就真係抵佢賺

買遠輪mo duc lose

果時同紅耳9up LC12月 270 ， 真係行動左依家幾碎

劵商郁wor

國指升咁少

廢淡呀...

今日減出生年月日=幾歲

D7腳指 快撚啲drop

tla

2.0係咪想返5蚊

Lap siu enter how many hands?

Laptech 1.0 2.0都gg哂

sorry on 6088

gg 咪好

其實你講果時入係賺

入晒價..DIM SUEN

Me putted 中國禽獸，點算好

內房

我加注既俾人夾

Yau eat

恒大竟然輸比牛創#bawling#lm

2007 輪9倍

不過買得極少

幾十倍咁升

有親吹奏區既股都好快奶野

700真係無敵

呢個個別例子

痴線 都係抖抖 輸到pk

你條垃圾d post 無正皮，要乞好慘,

btw 我講期權跟恆指，都起碼佢結算時真係跟恆指，你講期權跟期指，其實只係佢地背後升跌的原因好相同，令兩者價格好一致，根本就無話期權跟期指

你條ON9仔有無見過期權漲水或CALL PUT BIAS 果時，期貨之後先反映? 如果期權同期指大家都互相影響或受同一些原因影響，咁講咩期權跟期指?

700 點同，真係交到數

連狗租左一通個SERVER?

阿記 曼狗

6個月ok la

倍數好低

踩到入廟

小二，花生

長知識

UBISHIT丫嘛

ching 賭錢只會買最抵果注
買正股咪一鳩樣

🌞

高走

2007我揀錯輪,以為慢牛,點知快到咁_樣

yau eat

紅盒有開post咩
佢又搞乜野黎

TLA

10蚊果陣,16609同16534,我揀左16609

🎣🐶🐝🌊

內房係咪冇權玩？

我都錯左，9.2買，10,x 落左車

11.x 先追返

強勢果d全部都無

紅盒

2.0 穿埋

頭先6.03敗走一半

28500 無蟹貨區

16440 3.44 放左

色情下載2 係咪納強

700即係大陸 fb
日日用 日日賺

你班友仔唔好掛住睇戲
幫幫手攪掂下呢條友
我今日忙到仆街
早餐都未食呀

比個正皮你啦

揸到下年唉瘋

呢啲問題交俾權威BC 解答

試下入佢中路丫 胡師傅...

PLAY NG PLAY DESTINY 2 HO

食花生當lunch la redbox

未食早餐咋，咁唔捱得㸃算呀
紅盒加油呀

琴日係mk見到胡c fu 真人，好大隻

對腳呢

無買到

下隻應該買斬草8

理hi佢啦
我一陣約左客食飯

走哂

有冇勇士入388

要買新display card ho lun expensive

練左腳點做袋底健身

Dog dou ng diu...

買曬花生你著草?!

無知真係好

dor

其實係李小家的錯
學美國咁underlying 係futures咪冇爭拗

比D爭扎

有ps4 推介

Tmr 企穩282 ho ng ho?

都唔知你咁認真做乜

BCISG

我成個家族的女人都好好

隻 game 好撚貴
窮撚玩開steam-75% 啲舊game

我屌左佢兩撚就發晒癲

有無ps4 推介

不過佢咁講真係害死新學果D

正正經經上amazon 買幾本豬睇啦....
真係上連登學option 咩

利申 新手...輸緊七百蚊....

圖書館借

Bayonetta 會係PS4返出

紅色行先，會贏，點行?

BC 100% win

期權又稱為選擇權（英語：Option），有時也看作是期貨和選擇權的合稱。選擇權是一種通常可交易的衍生金融工具，根據某項資產（如股權、股票指數或期貨）在未來某一時間段的價格，確定期權交易中買家的權利和賣家的義務。 簡單的說，期權指的是一種在一定期限內的交易選擇權，也就是賦予了持有人一種按照約定價格買或賣的權利，但是持有人可以自己決定要不要行使這個權利。在期權的交易時，購買期權的一方稱作買方，而出售期權的一方則叫做賣方；買方即是權利的受讓人，而賣方則是必須履行買方行使權利的義務人。

期權具「零和遊戲」特性，而個股期權及指數期權皆可組合，進行套利交易或避險交易。

期權主要可分為 Call option和 Put option，前者也稱為看漲期權或認購期權，後者也稱為看空期權或認售期權。Call Option 的擁有者有權利、但沒有義務，在約定的期間，以約定的價格，買下標的商品。Put Option 的擁有者有權利、但沒有義務，在約定的期間，以約定的價格，賣出標的商品。

from wiki

雷鼎鳴竟然咁講野，真係痴撚線

佢奶都唔係第一日既事啦..

肛GOGOGO

講乜

土共啲垃圾輸送利益，超支，比中資起毒水樓果時點計？最受期待電視台無牌又點計？

仆街垃圾土共玩權鬥令市場機制失調令租值消散又活計？

上星期五LC已食
roll高左一格又等到價

佢瀬左好撚多年啦

雷鼎鳴:極端思潮須扼殺於萌芽

放大圖片
香港科技大學前經濟系系主任雷鼎鳴在內地《環球時報》撰文，批評一批極端分子在校園中挑動仇恨對立，但這些人連自己的小圈子也未必能夠代表。

雷鼎鳴指出，香港各大專院校選舉學生會內閣時，需要的門檻不高。校園中極端分子雖然不多，但對校園及社會造成的破壞卻影響深遠，不能視而不見。

他續稱，年輕人求學時有兩條路可選，第一條是潛心追求學問，另一條是學習「搞鬥爭」技巧。走第一條路的人愈多，經濟及社會愈得益；但走第二條路的人愈多，後果則頗為不同。

「搞鬥爭」的人學業成績通常不好，對社會的實質貢獻不多，當中的佼佼者會成功地把別人的生產成果或資源據為己有，部分在立法會中只懂拉布卻可享高薪的議員便屬此類。

不過，絕大部分的鬥爭參與者不會有此成就，他們無一技之長，領取福利救濟度日，生活無憂，卻在網上匿名辱罵他人。

雷鼎鳴強調，第二條路若人數少，社會或可養得起這些寄生蟲；若人數多，則消耗社會財富。因此，要將極端思潮扼殺於萌芽階段。

信報

high hand

先有立場同答案
再調返轉頭砌個理論出黎

呢d 廢中好buy

搞鬥爭邊有人勁得過土共同毛魔先

gap lun die

土共打到連登收檔了

係科大貼大字報，批鬥雷狗侮辱毛魔

是但一隻肉房都升到痴左線

sc700先

食早餐先啦

700唔好升la

學生會門檻
3.75以上先有得選好冇？

雷狗
科大之恥

食緊飯了

食埋飯快d回覆人啦，我d花生過曬氣啦

我認輸我唔同佢玩啦
近排CSL太多,係刷存在感咪耐我踢爆佢
一陣拎刀隊我我咪仆街

有乜事，我地會夾錢幫你風光大葬
我親筆同你題副輓聯又點話

最多我燒多兩盞燈比你

之前阿公過左身要上大陸送殯
佢地輓聯用led燈

424pips 既LC 278都有得賺...
執身彩

High hand

上次我話乞食又話比錢我
今次我死,唔止比帛金,重同我風光大葬
索佬,估唔到我地友情咁深

先撩者賤打死無怨
後發先至往生極樂

橫批
早著先機

追388

死撚左先講啦

我自問個reply都唔係好串姐

我依家唔講
死左就未必報到夢同你講
好巴打

你報夢俾我，我搵師傅搞掂你添呀

今日內升多50點得唔得

282

我真係你的知心友
呢句比我估中晒

近期識左個大師，要講清楚先，恒生指數282呀

去美國有時差 諗起都難頂

又女大師

自己渣車定包左架車

時差姐
redbull 幫到你

又飛

玩美帝權

美國谷

大峽谷

刷美金食鬼妹

因航飛SFO四千七

完敗

你唔係PUT左丫嘛....

cdxc

超人個秘密

買番啲放落床底先

止左蝕............即係...........

wa u when cut jj

80後屋邨仔 月入8千儲百萬
「只要有夢想，沒有不可能」
2012年06月12日 星期二

不少80、90後嘆「上車難」，阿成則稱自己不急於「上車」。他認為現時樓價不合理，因此購入或投資樓市時，需視乎機會成本。「不要因想成為業主而買樓，有時將買樓的固定支出投入其他投資工具，有機會回報更高。」

唔知阿成宜家係咪發左達

1千億 夾到尾

唔只，連股都全跌，買5隻跌哂5隻

勁

出面咁多隻52H你都買到跌

你依家咩持倉呀史神

屎神
報倉ok?

BC ffl

yuen loi hai u

14xx 1548 60xx 1979 7300

14xx 60xx?

原來係你？

終於捉到坐沉laplap隻船條撚樣

原來係你...

又是小弟我呀

還我血汗錢

Btw大市有咩睇法呀史神

我就黎28碎, 戶口十萬都無

你想搵錢叫每日夾幾千俾你呀嗎
唔好偷偷地入貨is ok

手持7300，都係想跌啦，最好市跌股升

止蝕記得講

點解買五隻咁多

幾多點會止蝕

咪玩啦，股票倉成幾球貨

分散買，諗著逐隻食

學Fung Ching，月供期指沽 20000

Me 台北轉去...b屎class...

買一兩隻算啦，邊睇到咁多

年輕人應如何捕捉1211升浪

大時代要來了

屎神改不了

有無有關指數既持倉呀史神

7300咪反向HSI

今次吸取教訓，下次唔咁貪了

無呀，無blue chips

係喎 梳

貪先要一注獨贏喎

汲取
好似係

屎 god ar...

買幾年馬都未中過獨贏呀大佬 買P跑W就有

上個星期囉

手機設備股唔建議持有

我建議史神唔好持有任何股票

而家明罰緊d 努力工作，但剩儲錢既人

sc688

多謝提醒，我都覺得係

Agger

我都等左好耐，但半年內都應該上車了

原來lap siu 咁後生....細你一年表示自己真係好垃圾，冇錢買幾十手lap tech

叫史神買你隻重倉ga

屎神is back

夾錢比史神買反向etf

有得諗,反正有得做put...

祝福樓市
拯救香港廢青

史神幾多點會cut？

snoop ah...

屎神諗住買邊頭

月供，溝到贏

我所謂重倉對我都唔入肉
我跌幾多，我出雙倍叫黑田日日祝福你

應該係北角油塘TKO果條線

結婚買樓？

我怕你買啓德，海X 聽日直頭清盤

咁有貨

四萬點在望

原來史神係救大家

屌你咩屎神岩岩買左tko 啊，係咪要沽貨

好彩唔中...

lap tech 肥到上樓😼

Same as lap siu

But lap siu is in ibank

me 29 and bank account duck $200

sor lor

Me 同lap siu same year

BC 咁撚後生
真係後生可畏

廟區好後生

當年sxxx hall 4 條肉蟲事件係咪你兩個黎架

大佬呀
燒到我度

Me green head ar ching...

Me old cake,me dive

其實我目標都係開間自己既公司.....
一係好似LOve J 咁萬人之上.....
Follow 索老hy

一個二個三十都未到
有樓有錶有車有幾條女
再誇少少就個個月去外國玩
真係all on 9

Follow man run sir 萬人斬

💩💩

今日青頭丫嘛...

收到風.........朝朝都有晨操

有無戴眼罩

我無住HALL
當年都有聽聞

比你就要戴
BC能人所不能

咁樣算唔算戴左?

防沙眼罩可以防水泥？

我仲見到有人揸benz番學............

咁邊個企烽火台睇住BC晨操

防沙眼罩 醒目

防到掛，點知，我都無必要

CLS
我又唔係基
對ＢＣd女又冇性趣

梗係啦，你切左

我屌

你無得屌呀

唔係你都係呢度d 清啦

講多錯多

唯有潛水

切左少左阻力, 係咪可以游得快d?

比索佬針對要避一下風頭

咁呢個真，連潛水衣都著得順左，無野頂住

本身都無咩阻力啦

你識下著潛水衣個陣塞把間尺入去褲浪位就知

我地就塞間尺 閣下塞條芝士腸咋

如果係間尺就可能係，但你嗰個係....

我阻力好大

水泥硬，阻力係比較大

唐唐又有野撈

大和解

乜鳩野質數黎
差到呢

唔識寫質素，無資格講質素

我切之前係呢把間尺黎架

乜咁厚咁粗呀

sorry law
我呢d數學人
質數上晒腦

我地個個能屈能伸 你就長期充血 真係切左比較好

不射男

好喇，倫敦金女仔堅係好EQ
上次個朋友介紹果4，5個重係日日text我

今日其中一個話做野做到好攰
我話按兩下就有錢賺，easy money都攰
佢過左好耐，話其實你唔好咁諗我喇，我好尊重我份工架

嘩你老味我真係五體投地

原來壞死左

yau eat, 倫敦king

民建聯d人都好EQ啦

BC HO INCH🖕🏻

Uicy

直接d講
食唔食得過先

呢D女我怕有手尾

你冇得食架啦
上硬身
係都益下呢度d巴打

我諗既好簡單，份工做呃人既野，個人真得去邊...

要食都唔揀呢啲啦
呢啲追數追上腦 易乜易 屈鳩你老強

撈丁講得好...
食女都係揾D 搞你對佢黎講好高成本/佢無成本搞你既好。

但我揾真愛，所以唔怕

要呃人先要呃自己

高手uicy

食女就高手，中文就.....
佢無成本搞你既好，搞你無成本你仆左街啦
無本事搞你吖嘛

比你快左

人地ABC小時候無學過中文丫嗎

你小時候有學過食女？

我錯喇 對唔住 我以後會睇多次先出文

2個無J人被索巴狙擊

成班挾埋欺負我
人善被人欺

睇一次唔夠就睇2次
2次唔夠就3次
M次唔夠就N+1次…

一抽二都叫夾埋？
夾埋唔係挾埋呀

都係潛番個鐘水先....

又Ｍ又Ｎ
death note 咩

點解會講到咁遠

唔好玩金妹啦...手尾好長，公司好多有底人士...食下大學妹，岩岩出黎做嘢靚妹再加大陸妹咩都夠啦

Typo, me7 左

wuffl

me rubbish green head

條數好差，不過9炒唔駛理

諗住上水抖下DIM G又要DIVE返

炒個名啫

4ching din see cod new version

yau duc fire is ok la

大陸咁既環境一向都係超新星效應架la

早年Sina blog 紅d
係wechat 朋友圈 wevhat wallet呢堆食曬頭啖湯就真

我想問呢...扁桃腺炎會唔會搞到下排牙肉發炎同裂開架...

奶野？

裂開...

我地14......
西,就算屌西並不會X西

金妹個西有毒

認真
用牙齦適好好

熱氣姐

出左火就無事啦

今次要主動要比女坤上床

牙周病？

Uicy無左j，d精谷左上扁桃線引致發炎呀

大聲笑左

我諗一係扁桃線一係牙周病
佢又唔痛，但一照鏡見到好大個傷口

牙齦適真心有用

睇牙醫啦

聽日買

睇醫生check下啦

牙醫錢都唔比

照下有冇粒粒（扁桃線）

有傷口 唔識好
文員仔

牙醫有時好難約

獸醫會唔會易d?

化濃性扁桃線炎